中年漢遭催淚彈擊中 「屌你老母死差佬」罵警 擾亂秩序罪成 裁判官指不排除判監

去年 11 月 10 日反修例示威期間，有網民發起「八區開花」示威活動，期間一名 51 歲無業男子被指於旺角指罵警方「屌你老母，死差佬，我頭先無喇喇食咗兩個催淚彈」，被控公眾地方作出擾亂秩序行為罪，他否認控罪，裁判官陳慧敏今裁定他罪成，指雖然被告並沒有作出實質暴力行為，但考慮到當時正值反修例運動，現場亦有堵路、發射催淚彈等，他的行為相當有可能激起在埸人士情緒，或作出危害社會安寧的行為，後果一發不可收拾，考慮社會公眾利益，案件可收阻嚇作用，杜絕同類事件再發生，裁定被告罪名成立，表明不排除有可能判監。

裁判官將案押後至 6 月 12 日判刑，等候社會服務令報告，期間被告獲准保釋。

被告王偉威（51 歲）昨日自辯時指，案發當晚與友人在西貢用饍飲酒，之後乘小巴到旺角，打算轉車回東涌住所，期間在旺角被兩枚催淚彈擊中腿部。

cls

垃圾官

Cls

香港法治 : 唔親政府就爆粗都要坐監

CLS

威 啲狗有特權唔屌得

辱警罪

D官離地到上太空

我好肯定依家所有涉及政治審訊，都係委派特定藍官去審，大家以後都冇期望有公平審訊了!

唔係離地
根本係獨裁法官

乜都冇做比狗射中屌兩句都犯法 好法官

食完飯，無啦啦中左兩兩彈，屌下老母就要坐監，香港都CLS

你老母痴撚線 鬧一句有犯法？

屌你老母死狗官

51歲（辱警）

食完飯 中彈 鬧兩句

然後犯撚法 你冇撚病呀狗官

咁所有撩交打嘅藍屎係咪都公眾地方作出擾亂秩序行為

黑狗黑官黑政府

香港幾時有辱警罪？ 屌差佬都要判監！有撚嘢吓嘛

唔使立辱警罪啦
家下都屌下都有罪

陳慧敏呀嘛, 排期排到紅官先上
班律政司真係小心收尾果幾年

以言入罪了

自製辱警罪

咁都要坐？
籌旗上訴

推上twitter

屌你老母死差佬！！！

邊隻紅官

黑警藍絲點爆粗打人就得

唔好幫班法官洗底
冇一個法官係無辜
正如你唔會分邊d係白警邊d係黑警
可能有d警察根本冇參與過任何行動
但只係加入警隊做警察 為獨裁政權對付香港人就唔係無辜
法官的職責亦令法官必定係與民為敵

呢單成為案例 大家之後會好大鑊
即係現場經過屌一句狗都可以坐監

黑警藍絲打人都無事

咁隻係無端端食正粒TG，仲要多謝你老母生你班冚家剷出唻咁話喇

51歲，希望原底係藍屍啦

狗官

好似係藍絲

運毒 ok無罪釋放
講屌你老母 坐監

條罪狀叫「唔順憔」

香港法治

藍絲啊叔師奶都會屌政府，下次聽到錄個音，等大家一齊生活於恐懼之下。

算唔算攬抄行動

佢地唔係離地，佢地本身就係極權既一部份

如果係講X你老母死肥婆呢？

隱形辱警罪

屌你老母仆街垃圾官 而家鬧狗兩句都要坐監

擾亂秩序？
以前我小學不守秩序都係警告寫落手冊咋噃！
原來要記過同停課架？